成日話人冷戰思維...今次自己完美示範

【Now新聞台】全國政協副主席董建華表示，對香港近日局勢感到焦慮及憂心，相信美國及台灣是幕後推手，藉破壞內地與香港的關係，令香港成為牽制中國的棋子。

董建華：「細心觀察今次政治風暴，提升之快速、規模之龐大，組織看上去好像鬆散，但實在是精密，種種跡象可以指向台灣及美國。他們利用香港及內地制度的差異，煽動港人的恐共情緒，破壞內地與香港的關係。他們的根本目的，就是要令香港變成國際博弈的戰場，令香港變成反抗中央的基地，作為牽制中國的棋子。」

正仆街